召喚痴線西(151) 善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

【1】kol馮天蔓閃卡流出後開ig shop賣淘寶衫
【2】Deleted - Uncle Paul送比馮雞蔓嘅禮物
【3】機心女asso妹馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位

【4】浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫
【5】浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫

恭喜馮天蔓榮登Wikipedia
幫自己寫wikipedia吹奏自己
虛報學歷堅稱自己係浸會大學傳理系學士，每次有人更改佢學歷做副學士佢就會秒改翻 （wiki話係學士畢業=真係學士畢業）

馮天蔓每次都要改翻做咁樣

（馮天蔓IP Address: 219.79.159.210）

馮天蔓罪名綜合
每次同人炒咗都會抹黑比佢傷害咗嘅朋友去營造受害者嘅形象
笠人綠帽（同K一齊三年仲溝其他仔，仲要唔止一個target

專溝/姣有女嘅仔（尤其有錢仔）

利用朋友，叫人幫佢係英國買Hermes頸鏈同香水，幫完佢仲要唔俾返車馬費人地，頸鏈就棄單，仲要利用完朋友即棄，係ig聲明「我冇當過你係好朋友喎」 有着數就係朋友，冇着數攞就唔再係朋友

搶完朋友條仔仲要上連登唱衰人、煩人地阿媽

係ig開四個story話自己清白、無啦啦扯去人地有情緒病、揭人疤痕，對家聲明會追究法律責任後，驚到即刻del曬story

喺人面前扮到好樂觀，自己俾人蝦好撚慘，背後就開兩個連登ac 亂咁吠（E奶水原希子 [#54853]，A-Zzz [#382838] )

分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍

讀BU CIE Asso扮Degree （Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生)

讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份

搞joint school個陣同男朋友係搞手屋企閂門扑嘢，你當人哋屋企係酒店？

自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯

不雅照流出後將ig轉為私人再轉為公開，賺得三萬個followers （為出位可以去到幾盡？）

今年發生咁多事仲要食藍店打卡

上年手足係出面打生打死佢仲幫喜茶賣廣告

幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊叻女

俾人話一句肥咗幾個碼 嬲咗半個鐘仲未嬲完小氣到走去起人底 人地講一句 你講十句

natalieftm開ig shop nattybynatalie賣淘寶衫mark up4倍
大家可以慢慢欣賞佢mark up 4倍賣既淘寶衫
所以細節位都係同淘寶一模一樣
第一件

第二件

第三件

第四件

第五件

第六件

第七件

第八件

第九件

淘寶sold out就扮自己啲衫賣曬

熱烈恭賀
偽本土品牌
WULT WokeUpLikeThis
正式加入藍色經濟圈

以後無得扮本土小店cap水呃妹豬錢啦

For real ho7

之前係WULT ig打埋啲好愛香港乜乜乜嘅字句 叫人支持本土小店 轉個頭就上HK01 cctvb宣傳 仲話黑警和藹可親

喺支那01做訪問

上TVB姊妹淘

WULT抄襲事件簿

延伸閱讀

[pumpkinjenn 藍瓜珍] 藍店偽本土品牌憑實力抄襲 生意月入六位數

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

重推一次老母事跡
以免各位妹豬及絲打中伏
IG: Aphrodite.r 又名老母 著名ig界頭號begger

叫做老母因為佢個樣長到好似小新老母
而且又好鍾意用蠟筆小新
每日就喺Q&A度打飛機當自己係女神

老母十宗罪
1.白鴿眼&nbsp;
Q&A時多次強調自己一定唔係住新界呢d窮人地方
(後有絲打補充佢住慈雲山公屋 比痴線西踢爆後又有絲打補充話轉左去私樓地址)

2.乞衣性格
曾有疑似PR絲打話老母最鍾意周圍DM唔同BRAND 尋找合作機會
要求大量試用產品

3.蝗味濃無禮貌，加上當SA係狗咁
成名事跡
因比follower QnA 問一問點解chanel 19格仔紋同官網唔一樣而起鋼
拎住個殘過梅菜ge chanel 19去返專門店同SA對質
全程story都係閪語氣
最近見比痴線西笑佢個袋似梅菜 就開始狂post story乞求內袋R下shop&nbsp;
傳聞已經比唔小分行chanel SA討論中

留完貨之後唔想要就post上story好似想拖捨大家咁

仲成日去名店自拍打卡 但係從來唔見佢買袋

4.&nbsp;不停hardsell賺錢
使用護膚品速度異於常人地快
膚質每天改變 乾肌每日都做deep clean
但係有時又話自己係插秧毛孔 無人知佢真實膚質係咩
有絲打懷疑係為左sell code而倒大量製造empty去證明自己說服力

年度最愛post有超過50件至愛產物 絕大部份係試用 超過一半有affiliate code
只要係sponsor試用aff 都只會有讚無彈

而且為左HARD SELL薄身PHILOSOPHY BODY LOTION
即使已出埋火災警告 濕度得45% 依然話天氣潮濕

5. 每日打倒昨天的我
sell產品果陣就係咁話我要衝了好正呀好好用好抵買
賣完就無得再水人買就即時屌件野好差唔好用
出post叫人茶護膚油然後轉頭story就sell控油野話自己好油

以前話好鍾意the ordinary
但係而家未聽係the ordinary邊枝已經話無用
無sponsor就踩人

6. 幫Korner賣鞋踩埋其他牌子 但係唔少絲打反映korner啲鞋唔好著
而且開live期間 兩條𡃁講緊嘢嗰陣老母係咁對撚住塊鏡睇自己
極自戀而且唔識禮貌同尊重

7. 自稱白皮 但係開live見到另外兩條𡃁都白過佢
不停數臭朗豪坊chanel BA拎錯粉底顏色比佢
但係明明用最白色號嘅粉底都唔岩色

8. 自稱自己專業人士 BME 但英文極差

個arrange好闊

9. Review P圖磨皮 連試色都要磨皮
有絲打整合咗放喺下面

10. 以前用支那眼影仲要叫佢做國貨
就算係19年之前 正常人都唔會買支那化妝品啦
唔驚爛面咩
睇嚟老母係大劣人都唔出奇

11. 成日話自己買左乜買左乜
永遠淨係show shopping cart嗰個畫面
之後唔會見到開箱 除非係pr寄嚟

12. 見qna人哋share男朋友會接送
佢就一句車埋去話 呢啲基本嘢有咩咁值得講
無禮貌唔抵得人好 但係之前成日話自己有ap夫唔比出樣

13. 另外只要有其他人講佢推薦產品有缺點
即時全力拉埋幾個八婆朋友一齊狙擊阻佢搵錢ge仆街

14. 熱衷上痴線西
每次鬧老母ge cm都一定有一個負皮
近期Makeup Forever post (唔知係唔係廣告)
終於減弱filter露出粗大插秧毛孔
同時吸收痴線西絲打意見 終於P短返塊面

老母日常
1.一起身睇下自己仲係咪訓緊係公屋
2.再上痴線西睇下今日風向 每個鬧佢ge comment留下負皮
3.然後諗下今日變咩skin type sell乜好
咁多支pr倒邊支野好????
4.再睇下邊個blogger話佢讚ge有code產品唔好用
全力狙擊阻佢搵真銀既仆街
5.諗下今日P唔P 走插秧毛孔好
6.去中古店睇下有咩二手又平ge 名牌野買黎送比妹豬
等人忘記佢寒酸格
7.臨訓前再出story sell下code
樣樣都改善膚質修毛孔
再祈禱多d妹豬上檔 咁就可以快d訓私樓

歡迎絲打補充
真心覺得呃人錢ge begger仆街史要比多d人知，加以提防

屌 好心就咪撚嘈交 仲要嘈到撞咗1001又唔開新post

頭先發現女神house p嘅痕跡
食屎大巴啲朋友係咪係裡面

_Chloewmy黃文彥

武肺啱啱爆仲特登係淘寶買口罩送俾大陸「同胞」香港人？wfc

日日係IG扮富二代 但事實上係比有錢大陸仔包 佢仲好鍾意用老豆老母係大陸人嚟打飛機 係咪咁樣人地就以為佢係大陸富二代 而唔係比人包嘅公屋妹？

整容樣嚟講佢都算柒

比人包之後就日日夜夜係屋企打卡又將老母著到成隻雀咁 我真係未見過人係屋企咁樣喪打卡

碌sugar daddy卡買完名牌連單一齊擺上ig

比人包之前係咁

呢度係佢間公屋

雞真係雞 要專登拍條片影自己啲手鏈頸鏈
隔住個mon都feel到佢比人包啲虛榮心

wow我見到我個男仔frd

邊個邊個btw呢個搞手邊個嚟

Ig suggest 咗雪妖新嘅Ig post比的睇

佢唱歌真係好難聽 撞鬼咁

真係好撚難聽啲自信邊到嚟㗎大佬

有林作 ? 女神有冇後悔去咗個識唔到有錢仔嘅p 仲要唔夠其他女靚

我都想知咩嚟我連啲女都唔識
但女神一眼就睇得出

女神去嚟係正常社交不是識有錢仔

屌係喎女神係live講過自己鐘意高同大隻嘅男仔(入場卷)未計有錢
得唔得㗎女神 又高又大隻又有錢會唔會搵著你

呢隻大陸雞咩料
走入黎搶香港人資源
然後繁殖蝗蟲後代
佢做啲野根本公廁先會做

一隻正宗嘅雞 做過倫敦金又坐過枱
不過佢係一個非常勵志嘅故事 靠整容同男人錢由公屋妹變身做有錢女

In女神, we trust唔準你質疑女神既魅力呀
不過女神下下拍拖都得2個月貨仔就同人反面得唔得㗎

講真 咁多巴絲爆料我都總結唔到佢有幾多個ex
又鬼仔又法國人又marco點搞

笑死 見到林作

我睇到好撚煩
食下花生咪算咯 屌得幾條友騎劫哂成個150
講真 要鬧既都鬧哂 賣shein 人格爭議 露gap(依個就大把kol做既
但係黎黎去去都個2條友keep住追擊 人地一有動靜就笑人屌人 屌到冇嘢好屌 來來去去都係個幾樣野重複重複又重複咁講 好悶呀
講真你哋咁憎佢不如另外開過個po追擊佢list哂啲罪狀仲好
一係自己開tg gp圍爐啦
150變左Katrina專屬主場？？
今個po可唔可以停下 有新花生再討論得唔得
我咁講預左比人屌 但想大家理性啲

又loop返去開獨立post 都係個句 唔岩睇咪拋啲新話題出嚟一齊傾囉

又開post 講真我本身都唔識佢 但睇下佢啲柒野都幾好笑丫 如果你見到其他Kol有咩柒野/值得追擊嘅野都歡迎你擺上黎

呢句真係週經咁
隔兩個post就會有人咁講

等我開個新話題啦

唔知點解見到呢張相就諗起表哥

上個post 有講蘇狗 ftm 屎盤 雲閪 山東婆 仲有個Natalie(?) 你唔出聲討論吓？

睇到r頭 奶呢

下 你自己去爬文睇下我有冇講過野？

屌你 男人嚟㗎喎

講起芊芊 張欣欣依家公開拍拖咁佢啲金主點算

真
如果想推出公海比多啲人知道佢地嘅衰野咁當然冇問題 但係如果只係因為自己唔岩睇就要求出去傾就唔係幾好囉

可能條仔好有錢夠養佢 好似係財務公司太子爺？

我覺得表哥有氣質啲

我冇咁得閒為咗你爬文你有出聲即係有其他討論啦 咁做乜要趕人走

要押重注了

人地為咗佢離婚喎肯定好食得住條仔

Sacheu而家撈埋賣護膚品

呢隻港豬真係好虛偽好乞人憎

個男仔屋企開幾間club（好似係 如果冇認錯人嘅話）

唔識個搞手

整完牙個樣 感覺好似d中國呀嫂

有無人知芊芊住邊

啟德嗰頭？

題外話 搞手啲粉好白唔岩色好柒

已經專登著鬆身衫博你唔會為意 點知都係要俾你拎出嚟鞭

開新post轉個頭咪捧紅咗佢

話唔定人哋鍾意呢

咁你都可以開新野講呀 而唔係淨係係到話人

睇條片見到好多識嘅人
(有錢仔housep點解唔叫埋我！）

Skip skip skip 碌碌碌碌碌
莫生氣

我諗好多人都唔知邊個Katrina邊個俾人包養
但再為此嘈交真係無意思

唔係我唔想攞野出嚟討論 係我已經追擊雲西同蘇狗追到好悶
我記得以前痴線西
個陣拎親雲西出黎講啲人就話已經唔想再見到依個topic
我唔想依家反到Katrina yu咁 到時佢紅左冇得再食花生 連登定律

我覺得係度講katrina係ok既
但我好認同一有少少其實無咩特別既動靜就重複屌都真係好悶

屌，好憎佢記得之前有人喺佢IG留言問點解冇Share香港野反而係咁Share澳洲山火，BLM嗰啲，佢鬧番條友話冇Share唔代表唔Care之後嗰排有見佢扮下野Share香港啲野好虛偽

我唔係叫大家唔好講佢 我都係花生友
係唔好黎黎去去重複屌住同一個位
為屌而屌冇重點Ching心水清

其實成日見到都覺得肥蛙好倒自己姊妹米 好掃興
小妹開個黃衣女嘅IG page都算係gimmick 幾fun
但係肥蛆就個個po都入去cm話小妹精神分裂
明眼人都知啦 好倒米

歡迎開新嘢講無人開新topic咪繼續講囉 有乜所謂 唔係個post無嘢好講啦

我講先 張欣欣公開咗中二病 I love u 3000 chocolate 先生

好撚憎小妹 成個弱智港女咁
畫工無內容無仲要抄人
點解仲會有人睇

睇ig相好似係傲瀧？

點解女神對眼以前咁”dup” 好似曚曚地 同而家差好遠喎

白色dior衫個男人後面啲相P到

蘇狗曬幾多名牌袋都無用
一啲貴氣都無
唔講以為比人包

Lm

好心執下佢喇成堆垃圾咁
波樣腳都冇 有人包先奇

佢真係著起龍袍唔似太子

影到對假狗咁大放上story呃毒男先

對假波準備大過佢個頭

似A貨

想問下佢有咪新養而且似係買返黎

之前無聊又係撳去Emi wong到睇下，又係好大嫌疑雖然都對呢啲終極港豬既人品冇希望，但係感覺上呢一兩年啲人好似完全唔記得可以領養

其實之前對Angela都已經好失望，雖然我都明領養唔係咁容易，但係覺得大家可以先去咗shelter睇吓或者留意住佢哋嘅ig嗰啲先，有時名種狗都會有！

講真，真係鍾意狗嘅人去完shelter見到咁多無家可歸嘅小狗，仲會捨得出去買咩

希望大家可以多啲關注無家可歸嘅小狗先，養狗其實唔係為打卡！

都無見過佢影入名牌舖買野

同marco之前仲有個leo mk仔 呢個好似一個月都唔知有冇 但女神po過story一齊坐係酒店張床打卡 女神仲整埋cupcake寫住leo比佢

唔好咁講
你咁講肥蛙啲畫咪仲冇內容

塞咗幾多個水袋入去

垃圾山
未見過人會咁放袋
係咪囇自己有錢粗用啲袋？
定想講間房細到連放袋嘅櫃都無

理得佢邊個倒邊個米 兩個都不相伯仲

人地成日影自己窗台好大架

到底係邊撚個話佢中學好靚女 素顏都好靚女
就算個個中學都未打扮差好遠 咁樣都唔係叫好靚女下話

唔會覺得係俾人包，你數下唔係好多個袋
佢同我老婆一樣都好鍾意窗台

邊個包佢咁good taste

如果佢都有人包 咁包佢嗰條友
應該平時食開魚翅 間中想食下粉絲

原全係一開始推得佢太高，平心而論佢中學樣未去到炒晒車去到雲西張相咁驚嚇，係有浸娘味啫

有啲好奇佢咁鬼影變幻球法佢究竟有冇比身邊嘅人笑過

上個post條友話佢中學已經好靚素顏都好靚
未炒車同好靚差好遠下話

大家對好靚好有錢嘅定義唔同
追擊完未啊！！！我仲想睇女神啲stories

佢個人 個樣完全駕馭唔起

之前對波先好笑三尖八角咁
而家起碼識裝啲圓形既假狗 米奇叻叻

有冇圖

女神琴晚已經出返嚟啦
身為專登stalker點可以唔知

冇話題先求其講嘢啫一早都叫大家講其他kol
另外冇興趣幫條臭雞開新po 曬鳩我時間

段片好撚似有錢仔船p 窮撚勿入啲frd

厚墊到個波就咁望好似凌空左咁 仲要反地心吸力

上一兩個post有絲睇得出Polly同toki疑似不和

愈睇愈覺得似唔知年宵發生咗咩事呢

儲經驗值啫

佢個鼻同佢家姐差好遠

wow 佢嘅胸真係變幻莫測
不如佢拍片講下點僭建

呢幾年都富貴喇
由住元朗唐樓到住海景私樓勵志mk妹

眼個part係靠化妝定直頭整咗?

最好笑係啲男人唔識分真假波
我男友仲覺得佢好大波好正添

你男朋友唔驚咁講俾你屌咩

個bra 厚到可以做枕頭

一見到窗台就諗起蝦乾

呃錢黎講佢係幾叻

呃錢係佢專長

比你男朋友睇佢冇裝假狗啲相唔識分都知唔會時大時細呱

明思個仔好得意

女神又做尖啦 好好j

唔知女神會唔會有機會同我baby做朋友呢

好擔心女神會中招，健身群組千祈唔好有女神份呀 你baby就收皮啦

個鼻都好似差好遠

你成日叫我baby收皮 有冇諗過佢嘅感受

你Baby而家有海景樓住(影相)，開心死佢啦

咪又係我交租

佢tag個教練fongcheng 係屎盤條仔 垃圾

都話wow fitness係avis開，唔知牛油果係咪有份夾

仲未散？ 屎盤肥撚到豬咁之前又叫條仔train自己 放棄咗喇？

feel到佢好特登

小熊貓成日留意住女神
難得牠好不容易振作
喂女神 波呢？

年宵兩邊都冇post過大家

你baby實癡過去同人哋去house p識有錢仔啦
佢仲放過女神嗰粒lin大大粒
女神又po 下啦

兩個爭仔應該幾好睇

嗰啲浸大asso妹點爭得過我咁international嘅女神
Asso VS HKU 盲都識揀啦

我諗唔係唔講得亦唔係樣樣都要獨立出去開po（而家痴線西冇得睇蝦乾）
係可能絲打講得太high洗版咁制
我飛嚟飛去剩係睇到我baby你baby乜乜乜又冇咩新料
做gym冇嘢屌又po
洗版太勁搞到飛飛吓甚至會miss埋有啲絲打講嘅新話題
所以慢慢搞到冇乜心機睇

little panda is watching you all

人地出個story做gym
究竟有咩值得po上黎討論

睇返佢d片都用過toki做封面
年宵片內容都唔剪佢落去

Toki倒數嗰吓塊面真係閪到爆
仲好似有啲反白眼咁

原來佢嗰private都冇3000蚊

雞蔓新相終於哂到新屋燈槽同露台喇

其實你唔俾人地用自己private ig follow?

我鬼知咩擺上嚟講啫
毛毛頭用public follow咁你又唔比人用public follow?

終於擺脫土瓜灣細樓

就係講得太high洗咗版阻到大家先話出去開個新po講咋嘛 不過有人覺得咁樣係幫咗佢出名

其實你睇下我老婆po入邊好多都係講緊其他野嘅，係老婆上水先出嚟扑傻瓜

如果真係想成功追擊ie 屎盤 pkj 真係唔好留喺度圍爐，去下其他platform先reach到新人，繼續留喺度完全冇成效

咁可能毛毛頭冇細acc咪用public follow囉
3000蚊同女神互相用細acc fol大家囉

咁都擺上嚟講變咗為屌而屌喇

我唔知佢地咩ig打咩ig啦
口同鼻拗求撚其啦
我冇擺佢做尖㗎有新發現大家討論下啫

又話我唔攞嘢出嚟講 講咗又係咁
都係keep住一個Story即刻po上黎屌 好悶
可能要隔多2個po再入返黎會正常返啲

一直都係為屌而屌啦 “哇屌女神今日飲左水 女神今日呼左吸 唔知有冇專門吸有錢人呼吸嘅空氣”
冇follow咪冇follow 佢哋平時都唔係日日黐住玩㗎啦
係katrina同momohead 成日兩個一齊出去玩咋嘛

開下新話題 有冇人知道jolie chan
早幾年名校好出名 但宜家好似冇用ig？

咩都擺上嚟屌
擺完上嚟之後又話我唔知 我唔清楚

麻油雞你喺度講啲唔係KOL嘅人係咪想俾人屌

agger
上個po私怨味濃到 開唔開新po唔係重點
佢賣shein賣淘寶咪繼續狙擊 成個po都係評頭品足 身材化妝溝鬼仔學法文都要笑 笑完呢d佢唔會收皮架喎 仲搞到好似goop d hku hall po咁
利申 佢賣shein我都有份狙擊 因為有frd都中伏買完先知係shein

仲有啊但低調咗好多？

佢早幾年好紅㗎屌我真心想知佢點解冇上過水
Cilla Fung 又係

照理你意思，其實好多嘢都唔應該擺上黎講 呢度講嘅嘢八九成大家都唔知係估估下，冇得fact check

又唔同咗樣變身啦

咪就係 我話我係女神啫
唔通我真係佢知曬所有嘢咩

吓我邊有屌佢我講話佢哋冇follow咋喎
係咪你自己諗多咗

呢度講唔係拍片嗰啲都會被人屌冇人識佢唔好洗版 可能想低調地做人掛

cilla傳聞就係quit左u一心諗住做明星，之後受唔住網上嘅然後收埋自己喺屋企唔出街呀嘛 我都唔知邊個批評佢

呢幾年好似少曬啲名校女女嘢
反而多咗一堆kol
講起潛水 有個幾靚嘅polyu 勵志堂又潛咗水

Cilla Fung唔係做ptgf比人踢爆所以潛水咩？

依家出名同多followers真係冇着數，除非你一心想做kol 或者用IG營造到自己好理想嘅生活
貪埋呢啲虛榮最後都係玩死自己，你睇下上面屌katrina屌雲西屌sohe屌得幾勁就知 無啦啦比埋唔識嘅人攻擊好好玩咩，多followers代價都幾大下

之前睇好似同熊貓巴講嘅一樣
但唔肯定佢都要做雞？
唔係有好多product合作嘅咩

係咁爆嘅話公海應該有post
我都係聽身邊啲死八公朋友講佢quit u去做viu，之後唔知做乜鳩收埋自己唔出街

我個死八公朋友係話係受唔住網上嘅評論喎

屌咁好笑

咁佢宜家出返街未

同埋佢有玫瑰座瘡，爛過一排面

好撚驚嚇

武漢肺炎呀仲出咩街
唔知仲有冇派帽呢

杜小喬嗰種？

sorry冇心笑佢的
消失咗都要攞出嚟俾人bin 希望佢睇唔到依個post

係囉我就係記得佢有啲衰嘢
原來係帽

nah 小喬紅斑狼瘡，會死人
玫瑰座瘡係紅色一點點好似暗瘡仔，通常係鼻周圍兩面頰出現。兩個都係免疫系統出咗事，都幾難甚至冇得斷尾。

minnie都有玫瑰座瘡

唔係呀 玫瑰座瘡你當係一大堆暗瘡
杜小喬嗰隻係紅斑狼瘡症 好似係唔可以曬太陽

佢被人bin都係抵撚死，佢做過啲咩衰嘢佢自己知啦
派帽俠cilla fung

more

More

其實都冇咩好more，poly d人對佢啲情史都應該略知一二

以前我有個八公朋友，咁佢個好兄弟係cilla’s ex，cilla姐溝左條仔(本身有女) 搶完人哋男友之後隔咗陣又溝咗第二條新仔帽返條仔笑撚死 派帽真係有報應

胸塞兩個橙入去都係真嘅，真係zip左好多野好努力咁push

印象中佢好瘦點會有波

塞左好多野瘦得黎小腿肌肉好發達
唔知佢最近點呢，仲有冇派帽

其實係到屌佢咩 我覺得係攞上嚟講吓咋喎

cilla唔係搶人男朋友比人踢爆咩
早幾年成日都有佢D POST 話佢淫又成日傳佢同HALL D仔訓

同波仔分手之後一秒變支那雞
冇左條大水喉射住好心急搵錢

都唔知啲人咁上心做乜
只係以前大佬b yaki真係做衰野先追擊咋嘛
無野追擊咪講下八卦食下花生囉
隔離蝦乾都成日攞佢啲story黎笑啦

搶人男友，派帽呢啲個個都知old news嚟

但係討論佢地private ac有無follow有咩意義無人想知佢地真frd假frd 佢個垃圾shop收皮就得啦

leo之前仲有個細佢兩年讀i school嘅蒲精一齊咗差唔多半年先分 但印象中呢個從來冇公開過 唯一一張相係18年去op嘅大合照

Viutv chillclub之前有廿個女仔跳舞有試當真Jessica又有cissypastel
有冇佢地嘅料爆

弟弟都啱

嗌佢咪用咁多filter app添呀
一陣出街見到真人 嚇死佢班fans

原來女神個教練係盤兒個牛油果
有冇認錯名

但佢唔係住柴灣私樓咩 佢老竇好似喺大陸開廠？

搣下美心塊面，仲多肉

我淨係知cissy 嗰格好撚閪 好多人都唔鍾意佢

個妝濃到 係咪返夜總會

我淨係覺得佢係ig老是常出現好撚煩
個廿條女唔知對佢有咩評價呢

屌 成日都唔記得用不推文

梗係唔洗p喇如果唔係點會有百變雲西呀

唔係分左手咩

乜打扮都要著嗰對Gucci鞋，仲要完全唔襯

以為邊個大陸妹

可能人地食開鮑參翅肚
突然想試下食雞
仲要好食唔食 食咗隻臭既

大少同羊羊

話佢老豆啲身家離婚果時比佢老母攞撚晒呀嘛
佢係香港都係自生自滅咁上下

可能會有財仔sponsor

笑撚到我 自宮絲mean到

笑死我 好撚mean呀得唔得㗎

有啲短同闊
佢家姐鼻翼都闊 不過好彩有鼻樑救返
靚鼻難求

joliechannnn
不過低調咗都係雞黎 玩狼人殺溝仔溝到個個都知

完全認同啊 以前會有好多唔同人 每個都講下
依家好易一期期 一講就停唔到

覺得佢所做嘅一切都好想紅咁，呢排仲好刻意痴多左jessica想上位

喺香港地咁嘅質素都有10k followers

上幾個po有絲打話佢想拍youtube
做呢啲ig kol想紅就一定㗎喇
個jessica都係啦 佢之前好似參加過大j個kol計劃
講真佢地兩個好似係間ig shop做model都做左好耐？
點會甘心剩係靠係ig紅
依家jessica咪係試當真紅左 但唔知點解麻麻地佢

jessica都還好算係靚，但個cissy一拍片即刻現形，又黑塊面又大，皮笑肉不笑咁完全唔會覺得佢靚lol

仲有佢把雞仔聲

出哂名免費雞嚟喎 玩狼人殺咩仔都食 自己送上門

應該係想晒佢老豆好有錢 話柴灣層樓都差啲比老母攞埋 老豆前前後後比左幾十萬佢老母 仲有咩金器
可能佢以為咁樣已經好有錢
之前佢老豆封500利是比波仔佢都即刻po ig啦

係 我都記得
嗰陣心諗條女真係mk妹
未見過世面咁

摩牙

我都見到間shop 其實佢咩人嚟？
原本見到佢間shop有成30.3k followers以為係啲外國新brandhypebae都有幫佢出press

咁撚八婆嘅
佢唔收手先？咁撚多人屌佢抄襲

Natalie fung搬咗去邊啊

真係好肉酸
0貴氣

深水埗

真係想請問你覺得有咩人先可以係度講？
好記得之前都係你係咁話老母好煩叫人出去開獨立post
個個都開獨立post 痴線西仲有咩存在必要？同埋並唔覺得reach唔到新人喎
我開頭唔識Katrina咪又係呢度睇返嚟
個位絲打係講得激動得濟 咩都擺上嚟屌 咁咪提下佢囉
下下都趕人出去 呢度遲早收皮

痴撚線

同埋難聽啲講句 我都覺得你哋係度角色扮演 係咁話我老婆乜baby乜都好撚煩
但我尊重其他人 所以唔會下下講出聲 希望大家都可以互相尊重 唔係一嚟就話人煩 唔想睇 而係必要時出聲提下

幾唔鍾意條女 都唔應該咁講呢私人嘢啦下話條仔會唔會太無品

你話狙擊katrina賣shein衫 姣下有錢仔呢d咪當花生食下囉
到底po人地做gym 就黎佢放篤屁都要放上黎批斗 有咩意思

佢仲係ig post過自己銀行餘額 有幾萬蚊好似
點解會有啲咁無腦嘅人

次次勸交都見到你

隔離老母post有絲打話老母狙擊IG
已經比老母report到收左皮

為左佢離婚？

好sweet

勸交師

明明今日仲有睇到個狙擊ig啲post
宜家已經收咗皮
去隔離追下post先

真係

sohehe 真係好撚大波

會唔會over咗
都已經2021年
估唔到呢度仲可以搵到 墮胎=濫交=臭雞 嘅思想
勁撚過babykingdom

利申返唔識呢個人

之前係lululemon見過佢 真人真係矮 矮我半個頭咁濟 我164

比盡156

Sohehe對假波真係好撚大

係 先結得一年

蘇狗本人？
定佢條仔？

上次比人發現咗個個週末都會特登入屯門
又比人見到佢同條仔係紅橋出沒
即刻po係其他女帶佢入屯門 話拍野
咁驚青既蘇狗
做咩唔公開條仔啊
有拍拖扮單身
驚即刻無曬啲毒撚睇你？

其實墮胎都係為自己同個b負責，唔明點解一定係壞事

真係估唔到

究竟ig 啲相呃咗幾多人

江嘉敏𢯎生果店長期贊助 食過返尋味遭老闆落閘

肛嘉敏仲乞兒過班kol

面皮要幾厚先講得出口

基本啦 老實講佢真係唔算P得勁 真人個樣都係咁同埋起碼真人認得先

佢自己講話自己160

呃唔到架喎 見過真人一定知唔係

娛樂圈入面佢真係出名大種乞兒

絲打連老母絲都搞得掂 好犀利

屌 肥媽都有波啦 人哋對波仲要真過蘇狗

如果漁翁撒網dm 佢啲followers 呢 有冇用

有冇人知

痴撚線話曬都明星啦咪咁乞衣

應該成長環境都有關係既
老母咁貪錢 老豆長年唔係身邊 冇人照顧 又冇家庭溫暖 老豆老母唔帶去見下世面 以為屋企=全世界 幾萬蚊=好多咁

見到狗女條新片話去睇樓 佢上年定前年唔係先話要搬返嚟香港咩

哇屌呢個算唔算爆
推到有識毛毛頭嘅人上水

屯門真係好吸引
吸引到蘇狗密密黎 好似係到住咁
成日同條仔食雲貴風 叫腸仔烏冬
落街look踢埋拖袋都冇個唔講以為街坊

只要星期六日就要見到佢踢曬拖咁po story
又狗又村屋又拖鞋
乜拍野咁辛苦啊
要個個星期總有一兩日要入屯門
又換曬踢拖
又overnight咁

我個cm勁快有1個負評
hi 女神mon緊po呀

女神想溝有錢仔 成日落lkf蒲

換仔勁快 拍拖拍兩個月算長

真人米6都冇 波係谷出嚟

仲有臭格成hall都知

諗起佢同fyy ig 各自po個張相

下 唔係早排先派完利是咩 轉個頭又分咗手？睇嚟我跟車唔夠貼

依家個次序係 臭雞>濫交>落仔

手信嗰單真係經典

佢而家又食緊邊條仔

咪追緊佢嗰條囉 話唔定今晚有下場添 （講笑咋女神唔洗太認真）

加上佢自己性格差 唔肯聽人講
明明之前係咁比人屌 但都唔覺得自己有問題
而係全世界嘅人都唔理解佢
呢啲極品真係無得救

派利是好似已經係波仔？
佢哋散完之後雲西仲同過個mk仔一齊然後再散埋

sorry miss左希望詳細

墜胎濫交都唔算臭雞 睇嚟啲臭雞mark實你嚟埋單

你唔覺得好多都好整容樣咩

條仔係唔係樓上條片入面？

其實真係唔好俾呢啲story呃到
每個人都會將自己最好嘅一面放上嚟

吓巴打講自己聽返嚟嘅嘢有咩問題我哋都冇話佢有問題啊 八卦咋嘛 你咁講嘅話
呢個post唔使存在啦

第一我從來冇話過佢係雞，唔好亂講嘢。
我只係覺得呢啲咁撚無聊嘅都可以講咁耐都幾勁其他人想知？好似黎黎去去都係得你哋幾個我亦都冇話唔俾你討論見唔見到我係想參與你哋討論然後講我嘅諗法？好包容喎我

下痴撚線佢拍乜野拖轉得咁快 咩一星期紀念日就收皮個啲呀 條mk仔又係邊個

吓大佬你理解能力有問題定點 我話我無話過佢有問題同埋雞咋喎，關你有無話佢咩事，都無話你有 同埋我上次出聲好似係有人召喚我先講左兩句咋喎，我呢個Po第二次講野就比你屌都幾無辜 仲有我點知實際上幾多個人想知啫？我見到有人想討論我加入咋嘛，咁有人問我咪講囉 我唔係唔比你發表意見阿我只不過提議如果你覺得唔啱睇可以Skip咁解咋嘛

又識樓友呢個term又知佢成日落club 睇黎呢度都好多孫志新堂友喎

咁嘅話其實蘇狗都無野好講啦過幾陣就po佢啲假波出嚟，雖然佢墊得咁明顯都真係幾好笑咪又係po親都有人笑，都可以話點解講蘇狗裝假狗咁撚無聊嘅要講咁耐咁多次喎

呢個po都係gossip野嚟如果絲打唔啱睇嘅可以skip，啱睇嘅俾下面睇下唔好勞氣

好幾個po前嘅事嚟，印象中唔係啲famj mk仔嚟(頭盔)係普通mk仔同雲西其實幾襯

咁請問點解會突然講「雞」？
仲有我完全冇屌你，係呀我發表咗我意見喇就係覺得你哋講嚟講去都係呢啲嘢，真係好無聊。我有skip呀，我skip曬成個150post仲有呢個post都係飛住睇，點知skip極你哋都係講緊佢姣仔又係單身又唔係搵sugar daddy 其實真係好普通不值一提。而且我唔係針對你呀

咁不如你講個新嘅話題啦
我哋俾返個場你囉
嗱我就開過新嘅話題嘅
不過最後大家都討論返咋嘛

其實150都係頭幾頁講緊katrina，原本已經慢慢靜咗無野講架啦係無啦啦有個打手彈出嚟逐個逐個comment反擊挑機，所以先會開始嘈

「雞」嗰句既意思係：我無話過佢啲行為有問題+我無話過佢係雞（因為上次好似見到有人咁講，我No comment）

如果令你誤會就唔好意思啦 我都係想重申我由頭到尾都係講我知既野出黎比大家討論，極少夾雜個人意見，印象中我好似連佢「姣仔」我都無講過 唔信你可以睇翻之前係咁啱見到有人講開我先插入黎講兩句 你覺得無聊覺得唔啱睇我都無辦法架喎，所以我先提議你Skip，唔係唔比你發表意見請唔好誤會

Yaki間geellab啲效果圖咁差點解仲會有人幫襯同ding ding之前sell去暗瘡嗰啲一樣 而且玫瑰痤瘡根本就要去睇皮膚科醫生講到佢部機仲勁過A酸 係咪真係有咁多妹妹仔信

我其實無唔俾你哋講呀 我一開始係想join你哋問單身媾仔有咩問題 個場都唔係我嘅 而且頭幾頁好多絲打都係同我同一個諗法 我都希望會開到話題追擊班呃人錢嘅bloggers

願聞其詳

你冇唔比我哋講呀 但係同人講你哋講嘢好無聊
然後宜家食屎大巴就冇講 表面上係冇唔比人講呀
不過就有一種「我唔想你講」嘅意思囉
咁你開囉 我哋唔講囉 唔想又因為呢啲嘢嘈到十幾頁

我一直平心靜氣唔想嘈喎我咪講咗yaki 咁你哋覺得有趣嘅咪繼續傾 我咪繼續skip同搵話題你發我晦氣做乜？

冇開你晦氣呀 咁我真係覺得hidden message係咁
咁唔該你開話題我哋唔講啦你繼續講

想講我已經search唔到佢

想知真人係咪同片一樣咁豬

無事喎 下次有新料我都會再爆既，我暫時知既係咁多

梳呀食屎巴累你被人屌

唔撚係掛 好似散左唔係好耐咋喎 又有仔

光子嫩膚仲渣過laser

點會啊 仲有喎
你係咪被人block左

公道啲講句 有新料咪繼續討論食花生
冇新料就唔洗跟得太貼 即係唔使人哋po個story都屌
呢個就係我當初嘅意思
大家唔使嗌交唔使勞氣唔使激動

其實我自己都認同佢做gym唔洗屌
但上面係講緊佢媾仔／感情嘢花生
大家都係八婆仔心態想食花生
冇打算攻擊佢唔啱睇嘅咪唔講
比返個場大家

無事無事 因為我算少出聲，頭先以為佢話我我先覺得有啲無辜啫 Po story嗰個我都無認真睇，好似都係講左兩句啫 下次有新料會爆架啦

阿梅咁

佢返邊間lululemon？

印象中好似係ifc?

其實做gym有咩問題 佢又唔係其他港女打卡做gym得個樣
而且人地真係有成果

真

見到上面話人地又卜野又落zentral lkf咁
講真邊個大學生hall life同拍拖唔係咁
人地用唔用condom又要講 唔用condom又比人話臭雞
落lkf一定係雞係公廁咩 咩年代
人地係有本錢溝有錢仔吹佢唔漲架喎

點呀？Katrina & Fds 開咁多新account上黎洗地

嘈完未呀 好撚煩呀 就嚟想棄post唔再睇

兩舊屎

要追撃到收皮嗰啲呀 係度講完pkj 人地轉頭咪繼續買wult買過百萬sales

睇到最後有林作裕美同angela(starbucks stalker想溝人哋cambridge有錢女，公海有post)

女神真實身型比例

幫幫手追擊呃錢ig

師傅愛你 I love You

係外國呢句好大機會係false or misleading claims 召喚香港law撚講下

知道yaki呢個人應該唔會唔知佢賣假con滾水淥con d事跡 點解會仲信佢 癲

賣廣告啦
唔知有無pay

依家呃ki姐住海景私樓 實好pay啦

佢係咪同丁丁一樣住海之戀

其實我都認同痴線西就係食下花生
但我覺得搵到好佢地做錯野同做左衰野追擊佢地儘好
好似dingding買埋晒d迷信野咁

如果你唔想淨係講佢 咁你應該post d其他人既野帶個新風向 引領其實係討論 而唔係一味叫人唔好講

佢呢個樣同之前露點 v字頭個空姐好似樣 唔記得左叫咩名

似靈長類動物多d喎

其實我同好多CD Rom fd 都喺咁追Katrinayu 啲post
好多花生殼食到成地花生
見有人話個po 被劫，覺得要出聲表下態
其實好多人（至少我識嘅）都好enjoy 睇

估唔到女神係蒲精仲扑得咁密

搵咗屎盤前男朋友綠油果做教練？

好似叫Veni定Veny 搵唔返佢ig

佢一向都跟舊屎嘅綠油果呀
btw 分咗手？

肯定有大量KOL PR 入咗嚟分化
就係想痴線西互相攻擊
spin走KOL啲衰嘢柒事
大家一人少句 少啲嗌交啦
想要返以前好開心好團結嘅痴線西
垃圾PR無仔送終

應該分咗啦
大時大節都無蒲頭

見到佢句用實力保護喜歡自己的人 真係笑撚死
佢有咩實力可言？實力抄襲？

約人出街又ig dm話miss you 然後出到街瘋狂送波餅比人食

見佢冇del po牛油果復活

其實個重點都唔係實力
希望佢抄人畫都落返credit姐

帶口罩睇唔到 但對大波波唔見左咁囉

每次見到chinchin個樣就會覺得佢家姐係咪整過容

呃ki 好似係tko

咁佢隻肥蛙都可以落返credit然後繼續賺錢？

俾人鬧咗咁耐唔係實唔實力問題
用實力保護喜歡自己嘅人好尷尬
您嘅實力就係上嚟同痴線西駁咀拖人落水去保護自己囉

成26歲人講啲嘢仲似個1617歲既𡃁妹咁
睇到都覺得尷

中二病到呢 話時話佢同福正係咪姊弟戀 睇唔出肥娃已經26歲

福正好似24歲
不過都係差兩年
兩個睇落都mmkk咁

仲要隻蛙一啲表情動作都無，淨係幫佢換下件衫就話係創作有時真係諗唔明點解會買佢啲野，到底係邊忽吸引

佢家姐個鼻應該打左野

其實呢 我就有帶過2個話題
我唔係叫人唔好講 我係話唔好重複講同一個無聊位
有新料咪繼續討論 你可唔可以搞清楚先
冇人想嗌交

下vieny 正好多

Aggervien仲要讀緊護士

佢好上進 其實我幾中意佢
所以唔好將佢同雲西擺埋一齊比

佢真係算係成功洗底嘅例子
連我咁鍾意追擊
我都覺得佢係冇追擊嘅位

Beth短暫嘅一家團聚好開心
希望武肺快啲完

咁佢就更加唔應該食Katrina
陣間又比人玩幾個月分手
跟住又受傷

Agger vien仲要冇借呢個機會做kol/識有錢仔
我真心好佩服佢vien bb加油

藍屍嚟㗎喎

憎雲西還憎雲西 Vien都有人吹奏

真心唔知

反正都係因為一條片紅嘅Bella黃到金
人靚心善

唔怪得連登仔成日話大大換左人
真心變左兩個人咁

無論係的水 髮質 頸粗 都變曬
肥到會駝埋背

究竟佢係咩樣

睇落咁kam既

睇耳仔似同一個人

雲西都幾勵志

佢之後好似有捐返錢？不過無cap到

唔係俾人公審應該唔會捐 做下show俾啲毒撚睇啫

右邊嗰張成個力王咁

竟然仲未有人po女神個Story上嚟

下。。。人哋正咁多 唔好攞雲西條鄉下妺比

呢個有咩好追擊先

肥蛆想要的實力：繼續抄襲而唔好比人發現到

yepi你有駁咀實力㗎！！
不過你屌住走咗之後就冇返過嚟！！
Show me your quali!!!!!!!

嗰陣有幾個po 講呢單

嗚嗚 去箍牙lu ,遲下無得笑佢門牙黑

點解睇耳仔完全兩個人嚟嘅

比佢個樣嚇親...一開頭認唔到係山東係靠佢條牙縫先認到佢

肥都應該冇暴肥到咁下話

又借啲意叫春
呢張相佢至少po過三次
咪又係想人讚佢話佢宜家好瘦好靚好正

不過個樣咁百變都做到直播雞又真係幾勵志

sorry唔識你講緊嘅女主角
但係想問做雞光明正大有咩問題？
賣淫唔犯法㗎喎
如果人地男朋友知情又接受到
就唔係帽啦
Sex work is work.

扮野踩自己想人讚做多咗

哇原來背住條仔做雞都冇問題
絲打好開放

真心做作

我呢個假設嚟
其實事實唔係咁你可以提返我
因為我真係唔知你講緊邊個
我都係路過講下姐

咁我覺得其實如果佢男朋友原諒左就算啦

同埋我純粹係唔明點解而家啲人接受能力咁高

我諗唔關接唔接受能力事嘅
但人哋男朋友自己都講到明原諒
最多咪笑下佢條女做雞 唔使追擊嘅
加上3000蚊好似除咗做雞冇其他問題
唔似女神咁賣cheap雞嘢

唔係接受能力問題
性工作都係職業嚟
職業無分貴賤
呢個世界沒有誰比誰高尚

同icu pkj一樣日日promote self love
其實都啱嘅，個個都係po自己最靚嘅一面㗎啦，你都唔會po自己啲炒車圖上ig

係網路世界特別苛刻，女人一定要36d 24 36 165up 50kg先叫標準身形 其他人冇p瘦自己真係唔好笑人肥啦，唔好助長歪風

其實做雞問題係邊？？一買一賣，笑貧不笑娼
佢男友都原諒左佢我地冇咩資格出聲，最多咪笑下佢收$3500

收3500有咩好笑？多過企街嗰啲雞

我唔知公價幾多

唔好咁啦
當初珍珍po張少布嘅相咪又俾人cap上黎笑佢對波dur到落手踭
大家都係一班八婆仔講下是非啫

我無follow條女
唔係絲打po我都唔知佢咁偽正能量

連續幾個comment都見到你單單打打其他人話你too much

btw momohead同katrina唔想比人講就唔好再mon po了
潛水一排咪可以繼續做你想做既女神囉 係要係story打d野黎回應引人討論

戴頭盔都被你屌

呢點同意

之前sunny creamy都有幫呢隻glam d 賣廣告話一個星期冇咗肚腩同瘦咗2kg 講到0副作用咁

感覺上好耐之前 唔講唔記得
想下回帶有冇link

佢條仔中學生 今年凖備考DSE

公道啲講句
宜家都無人話絲打你啦 單單打打的確唔好聽
傾翻八卦好過啦

唔想講了 太多道德撚
人哋扑嘢大家攞上嚟笑又話唔應該講
Po story又話咩垃圾都放上嚟
咁咩係應該講？大家都冇定義
比返佢哋自己講

主要係分得太開

可能佢條仔知又有可能係多p呢是但啦

Agger 都係做返cd-rom食下花生算

搭Uber過去要幾錢

求po

睇片一見到開始sell個產品幾好幾好果陣
就會直接飛後啲黎睇

其實真係好冇說服力 有時食飽左個肚同岩岩起身個肚一定好大分別 睇完條片見佢每日淨係食呢d代餐同幾舊勁細既肉 再食番正常分量一定反彈 要減肥不如健健康康咁減啦

sunny新片又係嚮連登攞料

抄得好足下

博上位藍屍都好吹奏
嗰頭話唔再玩social media
哩頭即刻擺QR code乞錢

白色衫條仔塊面係咩事

柯屎前同柯屎後都可以相差2kg
根本呢啲都係bullshit嚟

之前都幾欣賞佢
但依家係咪拍到冇嘢好拍
啲片好撚悶

唔係想幫佢
但佢收完錢係捐哂出去
唔記得捐左俾邊個動物機構
不過你都可以話佢扮野/無捐哂
其實都無人知
但佢唔係kol我覺得唔洗針對/討論佢

捐咗俾無國界醫生 不過我都同意佢唔係kol 就費事討論 不過放payme code出嚟真係幾核突

Vien bb終於上返水。。。

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麻油雞我撐你
其實上得黎都係討論依啲野架啦

唉 雖然katrinayu 係靚女，但知道佢係蒲精之後真係麻麻佢，覺得佢成個IG個人設好假，同埋依家係咁強調自己唔係女神反而仲反感，好似坤哥明明食勁多女但係咁扮毒L 咁

利申：去蒲完全無問題，但蒲到連ischool 仔都頂唔順真係....

同埋咩事呀，道德L 定左膠當道？Ity 做雞男朋友唔介意就Ok? 咁老婆做雞，老公唔介意，成件事就Ok?

做得人女朋友，做得一個大學生，應該識得尊重自己身體同一段relationship嘅commitment 呀？佢家下唔係影啲咩「藝術型裸照」，係真係賣淫喎。可能啲女權道德L覺得依種係行為藝術啦

其實講真如果佢一開始真係想捐比啲機構嘅點解唔開宗明義講分分鐘重可以籌更加多款項
而家重要打明係助養山區兒童我諗明眼人都睇得出嘅

唔同人對賣淫/雞呢個行業都有唔同諗法嘅 佢做雞 我哋又憑咩介意同去管？ 咁你想大家對佢呢件事俾咩反應

我都睇到r哂頭
做雞光明正大就可以攞貞節牌坊？
人哋男朋友原諒佢唔代表我要認同依種行為
追擊下都唔得咁咪又係唔講得

其實初頭lty被人爆做雞個陣佢都有被連登仔恥笑，上咗幾日熱門，不過就應該無狙擊，但佢大大隻寫住I got nothing to hide姐係表示其實佢根本don't give a fuck反而間唔中仲有sponsor又多咗followers 佢做得雞去賺錢都表示咗佢羞恥心比一般人低，加上繼續public個 ig所以我地呢啲外人介意都無乜用唯有得閒恥笑下佢啲柒野

講真佢條仔今年考dse，入到大學之後佢兩個仲會唔會一齊到都幾難講咪當食下花生

I got nothing to hide 但有private ac

又咁講⋯如果佢拍片入名店就會好似小新老母一樣畀人笑柒
又唔洗見佢有幾個袋仔就話畀人包、用假嘢

用假野唔係我講架

咩呀我覺得呢件事幾好笑㗎喎 我完全都冇話啲咩 係嗰位絲打反而好激動話覺得呢件事無問題嘅人係女權道德撚 所以我先想問佢想我哋俾咩反應 我咪笑囉

好似vien

而家痴線閪做乜9 啲人之前無上過？
不嬲就係有人cap野上黎咖啦
個個都想follow啲famj/kol mon住佢地啲柒野咩
無討論價值咪直接無視
乜都要話咁都要放上黎點點點 叫人出去開獨立po
而家勁多都出晒去開獨立po痴線西真係就收皮

又多左1k followers啦做雞起家 紅到好勵志

好撚中二病
佢係咪以為自己好靚仔
有無人知佢咩背景

好撚恐怖⋯⋯

BTW啱啱睇到女神Story，同H好Sweet sweet喎，唔知係咪就快行埋

佢講撚咗係連登料喎 之前你地又話佢係到攞料唔講 依家講咗又屌 睇嚟佢做乜都係錯 利申sunny creamy 打手

佢完全唔care呢點我係幾佩服，佢心靈好強大

擺明係見到呢度揾到係h先tag h出嚟扮無野女神真係好好撚

做得雞賺錢喎，玻璃心啲都精神崩潰啦，就係心靈夠強大先做到雞

下，我都係講咗一句嘢姐
都算係屌佢？

護主都唔洗咁吓話
睇嚟係唔中意睇佢片嘅人講乜都錯先啱

佢個分分鐘好似bb咁 好似係指戒糖唔係食代餐
但其實佢戒糖都一定會瘦咗 所以唔明點解會話個代餐work

佢好撚到出咗3個story話自己唔係女神好柒
咁叻唔上連登挑機 叫佢縮返入ig又真係縮
都幾好笑

起碼lty唔會上嚟同連登挑機呀女神唔識死上嚟挑機結果敗走到而家都唔再上嚟一打十

都係個句啦，佢唔上嚟挑機嘅話根本個話題就好快完，佢又要叻唔切道德綁架屌佢啲人，就搞到我地恥笑佢到而家

啲story長到乜咁咪又係要逐句反駁我地，好撚到不得了明明就好介意呢度啲人講佢，所以同毛毛柒頭喺度單單打打，好柒呀

講真ltyy算處理得好 當耳邊風 所以冇追擊嘅空間
但係Katrina真係好撚好笑 早幾日先話spread more love than hate 又make a wise choice 結果佢又想引起鬧戰 其實佢潛一排水就冇人想理佢 到時候佢上水繼續扮positive做尖形象管理咩都得 佢潛水又唔影響佢媾有錢仔 我哋嘅言論又唔會阻佢媾仔
但佢死都要嘈真係人要面樹要皮 狗改不了吃屎

睇佢profile好似係oxford畢業

唉佢真係一手好牌打到爛
咁care人哋講乜 mon到實一實只會顯得佢好小氣

係咪屋企捐左錢先入到去 唔覺佢啲英文水平高

自宮絲我好掛住你

係呀你講得啱

麻油雞絲突然表白個個巴絲都有野忙架邊似女神咁得閒秒秒mon實

點解個個有錢人都咁啱得咁橋咁高學歷個個又講到啲名校最睇重面試 唔係高分/有錢就入到，但又真係有錢人先讀到呢啲咁名嘅校

愛要及時追唔追擊條臭雞事小
呢度傾得開心事大

我都傾得好開心好鍾意同麻油雞絲一齊追擊

Agger
講真又唔係咁得閒mon住佢哋ig story
絲打有時post上嚟都方便睇返
同埋討論吓就會發現到啲好爆嘅料㗎啦
之前老母都係有絲打無啦啦cap佢個chanel19話似係假
所以先激到老母拎個袋入Chanel
唔講邊有花生食

啱呀 lty真係完全冇回應過啲咪 katrinayu就上嚟嘈 衰咗就係自己ig story繼續 本身根本冇咩野講佢

佢而家幾個story單單打打反擊痴線西
仲有班人話唔好講佢

又話唔care 又要出story 單單打打我地討論過既野 幫大家補返個兩張圖 女神幾時出埋story 回應你間垃圾鋪賣淘寶衫？

仲要夾埋momohead一齊喺story度單單打打咁 根本就自己攞黎俾人講

咪就係我先唔好講佢係咪真係溝有錢仔或者真人同相大唔大分別 剩係呃鳩人錢賣淘寶衫都抵屌啦

轉頭又會比人話都係明買明賣 無乜嘢呀
其他KOL都唔見咁撚多打手講咁多

佢地係覺得唔出名+佢地唔識就唔想我地講，換轉係PKJ/Spoon/FTM我唔撚信有人會彈出黎話無問題 根本唔同人Standard就唔同

佢啲廣告片全部好牽強 之前sell護膚品啲片before after一個冇打燈一個打到好光就話白咗好多 笑死咩 仲有前幾條片係度食即食湯飯成500幾kcal 佢話咩咁低卡可以減肥食 公仔麵都唔洗500啦 同埋佢個經理人成日串柒柒 講埋啲咩唔鍾意點解要睇on9嘢

咪就係一開始唔上連登嘈根本就無人想理佢

想知佢ig叫咩

之前sosolife都無咁hard sell 但係今次呢個牌子官網擺埋mira張相做宣傳 咁應該係收得多d 所以都吹奏得勁d 有個cm講得好啱 康X來出呢d代餐奶昔都出左咁多年 真係有用就唔使做運動啦

同埋其實佢包嘢都唔低卡得去邊當代餐就話姐，但咁嘅一包嘢仲要多糖，食無糖豆奶麥皮仲低卡飽肚啦其實佢真係唔算肥，但想瘦就正正經經減肥啦 咪鬼鼓吹人用呢啲產品啦

嗰個chill up(?)都係成班喺度笑人DSE VA卷私底下笑下咪算 好唔尊重啲考生

其實屎盤都幾勁
隻腳咁既角度 隻鞋都唔跌

人哋可能當係工作呢 真心佢又唔係賣完之後又要攞貞節牌坊喎 你不如去屌啲電子雞好過

咁你屌埋chanel呃鳩人錢一年加幾次價冇撚嘢呀 一個袋邊度值三萬幾蚊

我一直都係當痴線西係八婆post睇
唔知做乜多左班道德撚on99
你入嚟呢個post expect睇咩？三字經？
乜鳩都問人有咩好討論 唔好上論壇啦

Google咗話佢係紅二代嚟

仲要寫埋啲咁嘅文
個樣都成個大陸仔咁

佢紅到黑
專門幫紅媒寫專欄

睇條片以為佢30幾40歲到 原來咁後生

屌你唔加慎入

真 大家都係入嚟做下八婆 笑下班blogger/kol 同埋追擊佢哋啫下下都上升到道德層面就冇曬痴線西精髓喇

嘩屌幾個月冇睇痴線西
竟然有人講katrina yu
我果陣都係無意中碌ig見到呢條女身材幾好先follow佢
之後聽佢開聲講野就扣晒分 瘋狂卷利+好多唔知想點既小動作+不停強調自己住過馬來西亞所以啲英文先咁流利真係想問佢家姐定細妹係咪都咁講嘢，如果係既冇野好講啦
Follow左半年都冇就見佢換左2條仔 2件都勁快散左感覺佢都係想要高大靚仔有錢果類男朋友，又唔甘心咁快拍長拖冇左market咁

拿 katrina yu一定有睇呢個po既
真心講句你比人感覺真係咁

不用分得那麼細

想問下點解連登咁多人吹奏kaying
一個喺信和賣電話嘅厚粉Mk妹有咩咁吸引？
講政見嘅話仲要係熱狗黎

不過係真有錢
間屋又真係好鬼死大

召喚各位蝦氏家族翻大台

佳仔最新變臉照已流出 Over over

講起又講 啲人傳過女神有sp
有冇巴絲知咩料？

應該又會好多pr 落搭搵佢

仲要痴埋去熱狗白兵度

條仔成個鄉黑咁 有冇人知更多

我屌最新個兩張係咩事已經係阿伯樣嚟，係咪用個屎忽湊仔先會湊到咁

啱架啦將所有錢攞去買帽就啱架啦睇下可以戴到幾時死性不改夏子婷，真係抵佢收皮

你睇埋佢個hotdog身型先啦

成件衫得褲浪位撐得起 其他全部空呢呢
然後個頭戴完頂帽居然唔會遮到落眼眉
甚至乎露出成個額頭 到底佢後腦有幾大
好懷疑佢老母係咪淘寶埋啲大頭奶粉俾佢飲

睇返啲得意野 大家唔好嗌交啦

純粹想問
唔係正常都係咁咩
著衫一定要緊身? 頂帽一定要遮眼?

可能你冇乜睇bb身型 9個月冇可能咁瘦
明思個仔 ava個女 全部細佢好多都大份過佢
佢的確係below生長線中位數

未追隔黎post
想問蝦佳個後尾枕生返出黎未

無陰功

醉酒大少 真係好可愛
Esmae都係越大越可愛

條友啲粉底係咩事

啲色錯哂佢仲要post相俾credit佢個化妝師

細思極恐好似係蝗語黎

diu唔L係呀

你哋班kol ig神為錢痴埋去 即係都係藍絲

Gdragon仿妝你識條鐵咩

碌碌下ig見到我baby

為左錢吹奏到咁，就算黃嘅都係要鬧！呢啲所謂sponsor 片好心拍好小小啦，明知咁多位俾人入仲要講到咁誇張。片入面都有做運動，寧願你拍條一星期連續七日做運動減幾多磅，證明自己有努力過，好過餐餐食埋晒啲垃圾代餐囉

佢本身都水桶腰，嗰條裙完全冇修飾到佢嘅缺點

佢可能想食台灣嘅字掛。。。驚你人台灣讀音係啱嘅，香港人會覺得尷尬癌

身型成個水桶一直線

我都覺！
仲有同佢老婆拍「家嫦便飯」個幾條都好撚尷尬

個樣好令人不安

同你一樣，見到好似做占幾靚身型， 點知咁撚樣嘅

好耐無見小寶絲
好掛住以前追擊屎盤

條女舉手投足都好無修養
唔明點解咁多人吹奏

好似係大波喺連登大波就係正確

同意呢個系列勁悶

蔥蔥咁撚柒又唔大波都唔明點解會買佢

Ching 真係講得好啱

唔識佢 但「你是一個好人」係咩事

係咪整過容有陣末代mk整容style

好尷尬條仔個樣似四、五十歲做得佢老豆 係咪透過佢d倫敦金朋友識
人以群分 臭格Mk 妹同得黑社會一齊真係情理之中

我都有追post好少留言姐最緊要狙擊班網絡乞衣pkj仲賤過屎盤

之前見佢ig好似有打針

佢之前係咪有幫個間唔知咩呃人中醫德人堂賣咩廣告

仁德堂好似係cryso開我依家冇留意佢

其實佢全部片都好撚尷尬 又咩心事台 又成日講埋啲老套嘢 講嘢扮cute 又唔係靚 唔明點解啲cm全部讚佢靚 之前代購人參雞湯包 話要賣夠1000包先有得繼續同間嘢合作 夾硬話可以攞嚟打邊爐 但杰到粥咁 佢話咩好飽肚 笑死 條片又哀又篩求人買 啲cm又真係話佢代購即刻買10包 真係多忠粉小蜜蜂

九個月識行識企㗎喇原來
冇留意開bb覺得好神奇

仲要個樣似幼幼 買佢相嘅人係咪戀童

戀童都唔買佢啦錢七咁款

人哋講話個奶昔好撚難飲你就話唔鍾意食榴槤
Hi 經理人，你覺得榴槤難食關我撚事

本身對佢個經理人都冇乜好感 睇完呢個cm覺得佢好廢老口吻 同埋睇得出佢同咗呢個經理人合作之後啲片唔同咗

笑撚死仲要不停強調話自己冇特別磅過前後嘅體重
成噸重唔想公開咋

唔怕生壞命最怕改錯名，叫好kai
佢都真係幾kai

佢真係肥到仆街 之前話咩知自己手腕腳眼啲位最瘦 所以可以露出嚟 手腕腳眼得骨可以點肥 真係笑撚死人

今次竟然有三個負皮
係咪你自己負皮

佢一開聲就好唔得 太做作
同埋好多扭黎扭去既動作做多左

都唔係好掂wor

唔想judge佢肥定瘦 廢事又鬧交
但佢又唔想露個肚腩 又唔想公開體重 就唔好接代餐廣告啦

又唔係咁講嘅
肥婆真係可以肥到手腕腳眼都係肉 骨都摸唔到
佢都唔算肥到仆街啦 幾有肉地算啦

髮型好似蔡英文

原來係經理人仲以為係啲瘋狂fans/低級打手咁樣留言真係好倒米，香港啲公關真係唔得，幾時見過韓星個啲經理人喺ig到串鳩人

咪就係減到幾多又唔知，其實肥唔係逃避就解決到 面對完再減/接受自己好過啦希望佢有日可以面對自己啦，之前減肥片人哋叫佢一日一餐又唔肯，食沙律又落咁多醬食代餐可能會令你瘦嘅但唔係長久之計囉

其實我就咁睇又唔覺佢好肥但佢之前條片話佢好唔健康 都應該改善下嘅

串過馬撚 痴線 mira請佢返黎倒米

好尷尬

家姐自然好多 個妹太撚作狀
話時話 點解個妹一隻手十萬銀 但家姐好似唔見有戴名牌飾物？
如果屋企人買 唔會買晒俾兩姊妹咩
之前payme行乞狗女兩姊妹都有喎

你睇story會見到有

想問有冇人有睇白痴公主 佢ig係咪同展榮公開一齊咗

唔係得條Cartier love necklace咩？

家姐靚啲喎 不過係個妝無咁濃

姊妹兩份戴？

啲人讚家姐靚有氣質
條臭雞會唔會又酸
家姐睇到連登嘅話 我想講 你好靚

只係因為人地冇咁做作
我自己覺得一個女仔靚唔靚都好睇氣質
家姐冇曬啲臭雞味當然靚靚

家姐啲story 影下風景 同啲朋友合照正常好多..
隻雞妹日日露波露腰晒條腿出嚟好似趕住搵老細咁款

我都覺佢唔算勁肥 係健康方面要擔心多啲
之前見佢有條片話度完inbody要開始食得健康啲 做下運動
最尾又喺不了了之

但佢講嘢真係幾好笑 好Mk

成日用真性情黎包裝冇內涵粗口爛舌

隨便比人入？

就係停留左係十幾年前果種樣

真 完全唔撚關事

痴線上下相差幾遠 唔圈都認唔撚到
上圖左上P到 白到嚇死人

左上典型直播雞樣

四字成語啫
捉番啲咩包包 富二代 小三果啲仲好

仲要飲starbucks又話咩捐宣明會

做護士空姐引男人 咩道理

佢流出相冇耐紅左就接豐胸廣告啦
佢個介紹話可以改善大細胸 果陣仲有人cm話睇過佢裸照唔覺佢大細波

藍嘅不了 又starbucks又宣明會

佢個驚你人 到底係香港人 韓國人 定台灣人

吓 呢個驚你人係Mira個真經理人?
以為係啲玩膠留言
如果係真都幾趕客

都唔明呢條女有咩好吹奏 成日彈岀彈入
咁多黑歷史做kol都上唔到大枱喇 而家收心養性讀番書其實係好事 但唔洗吹奏

但係雞蔓連lin都影俾人睇

有次係長沙灣cafe見到佢,同幾個似同學嘅女仔一齊

真係好廢老feel 咁都講一餐扮熟
轉移視線

應該啲雞放埋嫖客啲料上嚟等大家睇下
咁就公平喇

啲道德撚真係好撚煩
成班打手PR咁
唔想睇呢啲咪番去睇老母王國hk01囉

之前好似有人提過係香港人 好多年前過咗韓國唔知做咩生意賺咗好多 記得有條片影到佢揸Porsche

而家睇返，笑貧不笑娼好似唔係咁用

google打細思極恐全部殘體字 唔似成語啵

隔離老母西見到
好撚好笑

唔好意思我真係讀書少

其實講樣差唔多......似樣到倒模咁
不過個妹有啲俗 家姐感覺端莊 有氣質啲
但家姐個髮型....
兩個個樣都唔差既 但係又唔覺有咩咁靚

咁依個係邊個

咪就係佢其中一個ex marco
所以先話佢冇del相

唔係成語黎
係縮左做四個字既支國網絡用語
依家支那好鐘意咩鳩都縮寫
驚死打多個字會死咁

原來係咁
自膠一打

下 真心咩 早幾年有一排啲人成日用
咁全句係乜

你學過呢個成語?
見到台灣同香港人用咩?
擺明係內地網絡用語啦

上咗語文課先
係首飾

終於公開啦

同佢一樣乜女都啱 有女就flirt

吹奏佢果d可能係本人or打手

唔知點解覺得好似陳小春

Omg

係唔係墊漏左呀今日

嚇親

其實cap埋個名係咪咁難？

老泥小奶關注組

Who? 好濃妝

睇唔到我對波有幾大？

唔delete 要黎儲呀？

女神啲ex係用嚟集郵
又法國人又鬼仔又marco + n個不知名人物

仲有樓上mac廣告
唔cap埋個名
淨係得張圖,唔係個個都知係乜水囉

乜水

一日po一個名牌袋話比人知你好有錢呀米八米奇soheeheeee

係人都知佢有錢同埋係人都知佢假波

專登孭個袋係前面影張相柒到呢

試當真個Jeannie
MAC搵左佢影相

依間野唔洗幫襯

係咪Kayan9896

係

識個男仔 好似有聽佢啲fd講過

仔細思想 感到極為恐怖
支那縮寫 細思極恐

深水埗 環海•東岸

深水埗 海珀
或者土瓜灣 環海•東岸

男朋友擺第4 5張 cover永遠擺自己 咁咪唔洗del左啲靚相囉

又係微商招代理？

佢之前重賣d泰國美白定大波針重教人係屋企自己打

唔睇字 差少少認錯係Katrinayu

其實佢地已經勁公開

岩岩見到yy都post左但再睇返又冇左
秒del

雞蔓gym極都係咁肥
同埋佢性格好似痴線啲 鍾意去人哋屋企影相扮係自己屋企

盧思睿（無密碼嘅WiFi）

屌真係好認真 除咗隻眼之外邊忽靚？
連登仔唔好有眼耳口鼻就捧人係女神啦

其實真係
個story係片黎，唔禁住先cap好難cap
不m絲打下次可以打埋喺caption

會唔會太肉酸本身隻指公甲面細塊到

本身幾歡喜Mirror
都唔討厭Jeremy 好地地做咩痴埋班垃圾youtuber到
不過jeremy仲玩緊微博

佢係堅係唔識字
唔係一次兩次唔小心打錯
係已經好多次都係咁寫錯字/錯別字

睇過好多呢個經理人覆嘅留言
個口吻好on9好煩
好似成日懶搞笑咁 又長氣
而且仲一啲都唔專業

個balenciaga幾千就買到
點會叫有錢人呀
再加上係seasonal款好out
著幾多名牌都無貴格似假野

好耐無update大家老母 aphrodite.r 最新情況啦

自從絲打開咗ig追擊老母之後
老母靜咗好多
仲好似少咗好多pr gift
咁落去唔知女神駛唔駛開返17live 露波

不過唔驚無花生食
因為絲打磨擦力驚人

發現老母着住條淘寶翻版gucci裙去gucci專門店試袋

真係誰像你那麼厚面皮啊

想追多啲可以睇埋:

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (3) 善用不推文回覆

其實Jeremy都幾慘
又唔係冇料冇樣 佢同edan首cover仲好聽過原唱利申唔討厭姜B
見佢好多yt cover都拍得好靚 好有心 但係其他人出幾首歌都仲未到佢 劇同綜藝佢又冇份拍 屌男排佢個角色成個啞撚咁得兩三句對白
可能靠癡下班YouTuber博下曝光掛

Jeremy唱歌都唔差
首首歌佢都得一句 有時得個半句
仲要到佢唱既時候唔係影住佢
但硬係覺得佢擺脫唔到陣韓味

西姐右邊個條女婷婷係boris 好朋友喎 點解會出現嘅

邊個係雲西

百戀雲西又唔同咗樣

老母真係好柒
著老翻gucci裙去gucci專門店
唔怕比人笑咩

真認唔到

身邊啲人都話佢唔靚
不過依排好似見佢接咗好多廣告？
見到有essential

絲打好好眼

其實佢隻眼係依張相入面都好恐怖
個眼皮咩事

你再講 我又要抑鬱喇

試當真幾條女都接廣告接到手軟啦而家

利申唔係臉盲 但追咗好一段時間都仲未認到雲西嗰樣次次都要靠你哋講先知

有冇198ig

我都好想知點解gif chan賣左咁耐不明藥都無人追擊
佢做到勁大儘收埋代理，最近想睇佢賣藥個ig點知private 左，可能身有屎

佢地堆fd個宛穎都係成日用we7成浸支那味又賣埋啲不明藥物
筷子腳變竹籤腳 牛仔褲果張個上身成個hulk咁 假到

大陸哩先會咁

笑死 張張唔同樣

唔知有無食到人有事
成班港豬支那西咁
之前明門有人開po話食佢既藥食到唔舒服，後尾又不了了之

佢條仔叫tim啊嘛
兩條友都係賣啲濕鳩減肥藥

蛙妹個咀突左出黎

神探

傳銷雞

絲打好眼力
其實老母就算著正貨都係似淘寶老翻
陣味點都甩唔到

佢個fd索啲

雲西係到？

蘇狗你大奶奶去咗邊

唔係有拍拖架咩扮咩單身
明明琴日先見到你又入屯門
晨早流流又山長水遠入去拍野啊蘇狗

係個波底影返上去自拍顯得大波啲咩米奇

最下個張真係經典
影相要咪起哂成個嘴真係得佢做到

呢個支那閪黎
成日po we7對話話咩想返大陸 又食海底撈個啲

救命好作狀

屌真係好好笑

人地去打波可能驚跌咗個假奶出嚟
是日假奶售罄

老母post既絲打好好
定期update
辛苦曬你地
得閒都去個邊推下post先

張張都唔同樣
佢自己唔怕比人話假相架

因為佢係真文盲 佢啲錯別字/grammar多到費事cap

最底個張好似係meitingtsang 最近又係賣呢啲減肥藥話之前自己好肥啲相咁瘦係p圖
依家食左藥係真瘦sell人買
你之前咁肥都p得瘦 邊個知你依家係食藥瘦定p圖瘦

仲食中資金拱門

我見蘇狗有repost新聞嗰啲

完全唔同樣 正想cap上嚟

題外話 條片kitling聽完首歌唱返出嚟俾人估
完全唔知佢唱咩佢啲音準

其實佢咁樣咪幾好 做咩係要扮女神 正正常常走番d清純路線唔得咩

會唔會係獨立屋

一入黎又有雲西新料
而家淪落到要比肥大叔食救命笑死

我諗起飯拖Karen

棚牙定個咀

其實佢都幾勵志
係咪中學未畢業

愈搬愈fatfat
好多妹豬好on9

清咩純路線 佢一日唔露波就身痕㗎啦
同埋佢個格閪到咁 點掩飾都冇用

又一個文盲

就黎上半山

租啫 又唔係買

而家代表有錢 > 靚仔 > 高度囉

個肥佬有錢呀嘛 咁樣衰都比佢食..
雲西點解要咁折墮...

租得起都唔惹少
當佢唔係house 係啲靚少少既村屋
應該都要兩萬以上月租
係house既話仲貴
之前佢條仔都係做裝修 yaki搬入佢間公屋到住
到租得起tko savanna已經好痴線 mk仔女勵志故事
不過應該佢自己 佢條仔 同埋yaki老母三個人夾份租
即係一人一萬月租
但係明明yaki開鋪之前好長時間冇返工冇儲蓄借錢渡日
究竟開鋪啲錢邊到黎

呢個仲未收皮架咩

點知佢借錢渡日

中二

係囉
香港地大把打工仔唔靠屋企連普通單位都未必租得起嘅時候佢租到有海景獨立屋已經算貴

蘇狗出去發夢攞人地啲相po 完無幾耐已經系屋企仲扮晒好撚攰

Yaki個partner好似有啲錢
會唔會係佢打本 利用Yaki名氣
互惠工利咁

****互惠互利

賣垃圾減肥餅應該儲埋唔小

其實試多啲都好呀
儲多啲經驗,一眼就知啲仔掂唔掂

有得借袋雞蔓點會唔影呀, lv痳雀都影幾次
佢完全冇女仔朋友可以借袋啫

Bonny Kong Annise Hui Wynniez Fannie Natjoyce
一人借一個嘅我baby就有5個袋嚟打卡

咁多朋友
雞蔓有冇送啲(淘寶)衫俾fd?

淘寶衫so expensive

佢自己 PO STORY講
好耐架喇都
佢PO返張相係自己係梳化到禁電話
話自己一日有十幾個鐘都係咁過
每個月就問唔同人借錢 2-3000蚊過一個月咁
間屋仲要係同陳展朗一齊緊個間元朗唐樓

D美容儀器都唔平 一部都十幾萬起跳
如果佢個PARTNER出晒錢 YAKI淨係出名氣既話
真係水魚咁款WO

好奇佢衰乜
以前有follow過

冇衰咩呀
純粹係以前拍過下片(印象中都唔少人睇)
跟住冇再拍咋

唔知係咪old news

香港開電視全台僅11人丨藝員無懼被嘲弱台 嚴崇天自信：我哋唔會睇唔起自己

又轉朋友

vintaholic員工

啫係d藥丸係gif嘅？真心賺好多呢d傳銷
但真心唔明呢啲女點解要搞到自己咁樣 之前見shermkwansman po 佢張張相個樣都唔同

緊係啦 嗰陣仲要養埋陳展朗
冇同陳展朗一齊之後 先生活更加豐富
就知兩個人一齊 係一齊鬥廢

Lv 哥哥去左邊

之前佢前仔po過出嚟p到

連佳麗

原來佢入左香港開電視

唔好睇小依種MK嘅呃錢吸金能力
開美容院都唔少資金仲要養幾隻寵物

諗起嗰個扮自爆絲打

其實出名既KOL出一個story/ post賣廣告已經賺到普通打工仔半份甚至一份糧 是但問個brand 既PR都知

租呢啲屋對佢地黎講好濕碎

痴線

慎入 真係俾佢嚇死佢個樣做乜

呢張個鼻都幾明顯整過

Yaki好似冇廣告最多都係佢個fd陳美鈴個支那牌子扮瑞士牌子artz skin？

Po story都有錢收架....
不過淨係賣餅都賺到笑啦，KOL reach 到既觀眾多到難以想像，好似sunny每次年宵都賺幾百萬就知。

佢舊年糕真係經典

頂唔順佢條新片

cap自雲西frd啲ig
嘩屌條女個樣真係千變萬化

佢個人好9唔答8
見過佢一次就係咁講佢俾仔溝
又俾晒ws 我睇 心諗jm9

Angelica Wu同cty散咗無耐咁快就有新仔

Creamy越嚟越露得多 係咪以為自己有料到

露都冇咩野既 但又做到好矯情咁

咁撚cheap

唔知點解段片條罅咁深
呢張相又淺到

佢係狗仔

其實佢係咪真係個女主角

好衰地講句 我覺得佢真係幾唔靚下點解可以有咁多仔

可能因為佢鐘意做狗仔掛

我一開始get咗狗仔係老豆做狗

有樣定係有胎記呀嘛 把聲都一9樣

但個段片男主角係邊個嚟

咁快新仔 想知點解同cty散
之前youtube見到佢同個cty拍野 睇到打冷震

嘩dllm最嬲尾個張真係嚇撚死我

呢個角度我睇咗30秒先睇得透

散之前見佢story post咗條cty去party嘅片話cty又呃佢 似係因為cty瞞住佢去玩 有錯請指正

因住人哋又喺新片公審你呀

呢條女著衫都幾核突吓
唔知係佢條腰太長又成日要露腰搞到好怪定係佢啲pose嘅問題

呢條女真係完全唔靚 係度襯哂衫影靚相 但真係同佢個人好唔夾
以前行sporty style襯返自己咪算囉
無啦啦扮咩女神

我都係
請問呢個狗仔係咩

應該係話條女條流出片淫叫話自己係狗仔？

幾時流出 完全唔知

本來唔識佢 你咁講完㩒入去睇下
屌 原來佢個身真係好長

新嗰條片完全唔知jm9
要Sunny認佢又喱埋唔比佢見到 睇到燥
follow佢地係因為佢地黃
除左睇下巨大化 其他愈黎愈唔好睇

以前pxxxhub有 宜家del咗了

咪又係為咗賣廣告越嚟越冇橋

雖然佢哋黃
但真係唔鍾意佢哋
所有片都好假

又要扮怕羞唔想露
但thumbnail又擺張夾得最勁嘅出嚟

「驚你人」呢三隻字已經好on 9

真人係咪真係咁樣衰

個女仔ig del淨一張合照
因為係廣告唔del得

佢ex，cty再上一個

上網打 我係狗仔 就有

知唔知係邊個嚟

好似都係打波，唔重要啦
冇佢幫手流出邊有片睇

法國cherry？

佢係咪就係男主角

邊到有佢同cty嘅

竟然散咗 之前吹到話wu有病 cty又不離不棄又剩
又開個情侶ig 教人怕拖點點點 感情好好咁樣 一散咗成件事好諷刺

真心想知 食親啲仔都唔差，好似名校男女神年代有俾人po過

Lihkg post度睇到 唔記得咩post 之前有人share過條link係痴線西

已經唔係幾唔靚下 係直程係樣衰

有mon post喎

勁膠，佢哋演技又屎 睇到好尷尬

喺年宵見過佢真人啦又矮又哨牙又平胸

心口條線畫得咁重手

瘦得嚟唔好睇

其實本身成個人都唔好睇

利申：喺地獄覆post

仲要啲片廣告越嚟越密
收錢賣廣告片又冇一次係利伸翻係廣告

佢好似仲係演員有拍戲？

想知佢幾高

真係好撚戇鳩次次都要mon完連登用ig回應
佢同肥蛆一擔擔

唔明點解啲戲咁屎仲拍到戲佢講野啲語調真係頂唔順

搵唔到 好想睇

可追番痴線西70 有文字描述
本身有埋片 但而家pornhub del哂

米5左右

大大與小妹點解會比人追擊嘅？

第二張好似雪姨

曬駱駝

仲要吹捧做港版子瑜

連登唔係多人吹奏Jessica多啲咩
之前公海有排成日出吹奏佢靚啲po 睇到好煩..
睇公海啲人好似比較少人吹奏kayan9896
不過兩個都麻麻地

仲要有片流出都有新仔埋身

睇我baby個story仲以為佢同老闆娘好frd 點知睇晒miio啲stories都唔見我baby
佢而家好唔見得光咩 repost咁多人個story都唔repost佢

抄襲，冇內容

Jessica多人吹奏好似因為佢似一個av女優

你baby兩粒熱香餅lin全香港都睇過，高價賣淘寶貨賣到上HK01，份人閪到連登有5個posts追擊佢仲要唱人唱到比人告 係人都避之則吉啦

開情侶ig係真係柒，散左個下就好笑
仲有另外一pair又係開ig 之前嗰個咩丁旨峰同徐子瀛
唔知而家散左未
個陣又係開嗰啲情侶ig 想講你哋點冇人想知

之前見到呢條女已經睇佢唔順眼 佢真係樣衰到 完全唔知咩人會follow佢

果pair都散左啦

點解會矮咗？ 係咪默認轉咗大大 以前高瘦？而家肥矮？

衰啲講句望到真係好心涼

想問點解佢會咁出名

以前打籃球學界

冇追開佢哋
點解分咗嘅

估唔到vivi tam同佢兩個係friend

真係有人信佢地年宵賺幾百萬
好明顯誇大啦

醜人多作怪

岀命柒

嘩屌咩 冇追po幾日見到啲咁柒既人

仲要有自信個下先夠好嘢

我都想知 以前仲同cty一齊緊嗰陣個個post都係廣告

冇幾百都肯定有百幾萬佢哋啲貨又唔係賣得平

應該冇
似14x
Sunny都好矮 睇片以為佢好高
真人又係得米七頭

好多人有backup

其實有幾百萬我覺得真係唔奇
記得佢地之前有副牌$99 佢哋好似話賣咗10,000副
佢哋仲有其他Product 價錢又唔平
扣咗成本 嗰舊錢都好大

頂 以為你地話mrlove

Creamy有咩睇得蝕

呢張相張欣欣好似女大J

都係賣廣告姐

佢之前有病（唔知乜病
以前睇佢ig,日日都唔洗番學咁制
Btw 果陣佢仲同cty一齊 youtube片睇過幾條
你地po上黎先知分左手